唔想再講(聽日831月冇人講 )請全民文宣師

我已print 16乘100張

我要今日聽日到到都見到
文宣我都係第二次做
但的起心肝，你，你，同你都可以係文宣師
運動冇停到，唔會因武漢肺炎就冇人理文宣
光復香港
時代革命
香港獨立
唯一岀路

推1

推2

推3

推4

Push

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

推！

推阿

有冇文宣師

幫推

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬